香港人2.0世代，年輕人投身從政 做記者數字 會大增？

1.0世代
睇警匪片陀槍師姐 個個想考差佬差婆
睇烈火雄心 個個想考消防
睇癡lam 個個想考機師
2.0世代
當本來沉悶既本地新聞 變成 魔幻懸疑劇力話題性十足既 真人秀
新世代學生既我的夢想 仲唔係 政治家 議員 記者？
仲唔係想做下個
香港罪人民族敗類 黎智英
漢奸 周庭黃之鋒
立場姐姐 立場哥哥